我俾同班，唔同班，男同學，女同學，班主任，教過我教師，未教過我教師，低年級，高年級圍毆

咁你死得未? 未就跳樓死咗佢算啦

真係全部都郁過我

我俾中文科，數學科，通識科，體育課，課課職員圍毆。

俾低年級學生，同級學生，高年級學生，俾校工，俾社工，俾教職員，俾校長圍毆。

俾連登仔圍毆

上fb上ig上mewe上whatsapp上signal上mewe上連登都被封鎖。

55